# Bot Creator #
### Генератор чат-ботов основанный на библиотеки ***CRest*** ###
* Основная цель упростить регистрацию приложения на портале
* Оставив разработчику только возможность общих настроек бота и работу над основной логикой приложения

##### ***Настройки бота*** #####
	* В директории /bot.5.0/src/setting.php прописать значения C_REST_CLIENT_ID и C_REST_CLIENT_SECRET - берем при установке приложения на портале
	* В файле setting.php:
		* массив botParams   - настройки бота, его имя, цвет, аватарка и так далее
		* массив botCommands - настройки команд бота, ключ - команда => значение - настройки команды
		* массив events      - указываем список событий на которые необходимо подписаться, если нет необходимости подписываться на какие либо-события оставить в массиве значение OnAppUpdate

***